鄭松泰：距離落實監控自由活動的「健康碼」只有一步的距離。

鄭松泰：
距離落實監控自由活動的「健康碼」只有一步的距離。